身邊有冇朋友一做左保險就好似入咗邪教咁

性格忽然變到好外向
係咁係social media打啲懶有人生意義既文
成日話上司點點點令佢學識咗好多野
工作上又拎到唔少獎 (公司自己內部派既)
好享受佢既工作幫到好多人
對於未來忽然好有期望
係咁post同事相 / 自拍+人生意義背景相

原本唔太化妝既就開始勁化濃妝執相
明明原本最中意毒在家中就成日去行山 CLUBBING 打卡
反差大到

末見過唔係

好開心可以幫到人

著撚住西裝
頭幾個月r到單 幾皮糧 跟住開始睇唔起人 話人窮
大部分住公屋